[重要] 陣地防守 特別是中大手足必看！

事到如今 有些地方係我地必須防守的 例如各間大學 特別中大 當打陣地戰 手足就必須預計長期抗爭 我有幾個建議
第一 必須安排人輪更休息 體力很重要!!! 將前線勇武同和理非結合 大概分3更 每更4-5小時自行決定 2更休息 一更放哨和建立防線 一定要安排人做訊息傳遞以防黑警突襲

第二 強力建議設立指揮部 讓可以信任的人例如學生會設立指揮部 主要職責包括資訊整理發放 戰術安排 人力資源安排 物資安排 和外界聯繫等 只有合理安排資源才可能打贏這場仗

這絕對是一場長期抗爭 合理利用有限的物資 有效的物資獲取 醫護安排 同校方的商討等等全部都很重要 保護前線手足安全一定係first priority!
最後 光復香港 時代革命

狗宿要人！ 快！
圍魏救趙最有效方法 ! 攻敵所必救 !

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

推